其實律政司係唔係應該在制裁名單之列?

如果冇依班冚家剷律政司配合, 黑警同紅官根本冇依家咁惡, 乜鳩都告暴動, 係唔係都鳩告咗先. 所以班黑警都紅官要制裁, 依班律政司都一樣要制裁!

你睇呢單

上梗榜

真心，應該係唔只律政司一個人，而係全部係律政造既人，連清潔個阿姐都包埋先啱(清潔阿姐實有大把内部消息，佢唔講出嚟，就係共匪之一)